「搏命」外傭危站高層伸逾半身抹外窗 網民呼牙煙

昨日（22日）社交網站Facebook瘋傳一張相片，相中一名「搏命」的外傭姐姐，在大廈高層一個單位，站於外牆不足3吋闊石壆，幾乎大半個身都在窗外，右手抓緊屋內窗框，左手用布抹拭外窗，惟看不到她有用安全帶，亦不見有人協助扶穩，情況險象環生。

有網民看見相片後，擔心她稍一失足便飛落街，寫上「This is wrong . Totally wrong」(這是錯，全錯)等字眼，相片上載10個小時，已有多達1萬1千個分享、及超過2千人熱烈討論，惟實際發生的地點及時間還未清楚。

勞工處早前與外傭的輸出國家訂明抹外窗的條款，2017年1月1日生效，新條例列明僱主須在走廊、地面或平台以外的窗戶，加設上鎖或固定窗花，否則不可要求外傭進行抹窗工作；外傭手臂以外的身體部分不得伸出窗外。

煙屎牙

她一直在玩命

Clean the window go outside

佢夠膽呢下先勁

推

香港老細 : 請你翻黎唔洗做 ?

唔驚變兇宅咩

租租另計

我唔理，你同我死掂佢

clean the window go outside

以前成日都見到...

you so stupid can't you fly

即刻諗到

我一定唔會比佢咁做，死還死你飛出去我唔見幾百萬

you so stupid tell me why!

< >